警察好偉大， full gear 陀住槍入病房幫手監督d 護士狗

曲要講明

不如叫佢地做埋醫護果扮

垃圾狗

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

醫護都無n95 佢地憑咩用

如果真係有菌 支炮咪奶曬野？
會唔會帶住啲菌周圍走？

憑自我
硬鳩子

Ann姐表示 : 咁我就話你聽，蒸一蒸就ok，你自己睇清楚喇，O唔撚7K?

屌你老母，前線都唔夠full gear你班狗守個門口就用撚晒d裝，我係醫護見到都唔想撈啦。

同之前支那高官醫院探班戴晒n95, 但醫生戴外科口罩一撚樣

浪費哂啲n95!

同社會一樣，醫狗貴過醫人；狗糧仲貴過人食嘅野。

唔係有偉大既驚察睇住d 護士狗， 邊有護士狗返工

大家快d 表揚下d 驚察啦

憑佢係狗， 醫護係condom

屌你條腰既咪又放哂出黎 咁樣把撚咩
咁又哂左成set 留比醫護好撚過啦

著住有菌的保護衣周圍走
香港警察On撚9

笑死 企隔離個哥哥都係普通口罩

乜撚叫護士狗？

有名比你叫驚賊， 又要驚， 又要拎曬醫護d gear

唔怪得咁多醫護罷工

垃圾黑警

大佬，咁大個字"曲要講明" 都睇唔到？
sorry, 我錯

到時射出黎既子彈都有病毒

隔離個哥哥 都話冇gear 都係垃圾一名，高級裝比撚哂啲狗用

權貴階級

裝備好過醫護 佢地真係唔知醜

射d 狗精都有毒， d 驚嫂全部都係有毒臭西

d 狗d 口罩仲好過醫生

錢就識收
死又怕死過人

真正貪生怕死

裝備好過醫護

好心班廢狗死撚開啦 有事佢地一定走先 阻撚住曬又唔撚會做嘢 做又幫唔撚到手

Police state
有槍就有權 醫護有冇？

全警署一齊

其實佢哋企响邊度守住？
門口？？
定係無人經過既角落頭位？

垃圾黑警浪費資源

香港警察好專業
可以照顧病人
仲特別關照中國遊客架

可能d 狗成家成死曬所以入去見最後一面

真係低智商低知識狗種

一班垃圾

幾時死全家？黑警

好驚死，企到埋去角落頭

希望佢成家都中曬， 咁佢就可以慢慢照顧

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

佢地full gear
咪撚曬野屌你老母
你有幾可掂感染者呀

醫護

學歷夠低

企角落都嫌阻掟 直接搵垃圾房果啲位企啦

兩件垃圾

可以入停屍櫃入面休息下

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

一槍打爆支武人就俾你用，唔係還返資源出黎

要俾國際睇香港政府係幾咁荒謬

肯撚定係之後偷我地d物資充公先自己用啦

慳返啲裝啦dllm

帶乜撚嘢口罩！！！除口罩呀屌你老母！！！

又要做狗又要驚死

唔怪得啲人成日話做狗好過做人

浪費左成套裝
搞撚錯

要開邊薑蔥蒜粉絲
釀入去蒸
蒸蟶子咁

驚走傳播者喎
開槍殺囉

佢地遲啲連醫護都扮埋

醫護=condom

推

你睇個poat 上唔上到到熱門就知啦

醫護都冇n95

屌

唔係醫生護士都成副生化gear 護士都係得個口罩仔

無做FIT TEST=無用
下世小心D

房外有警員

曬鳩曬啲裝備 屌佢老母

罷工即拉
記住咪撚番去

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

又做柒事話比人知唔知點解呢班撚樣有特別待遇

有冇搞錯呀

cosplay 狗

放上微博，佢哋準備上武漢支援

留返D裝比醫護啦屌

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

我無， 搵人幫手放下啦

裝備狗

食屎啦 死黑警

忠誠勇毅

咁好裝備唔上武漢，又話愛支

驚死到咁，係醫院做既都冇佢地咁誇

比埋把槍醫護可以做埋佢地個份啦

班狗咪撚出黎啦 等陣傳染埋啲癲狗症

佢地識撚 分分鐘連心肝脾肺腎係咩位都唔知

唔單止，班狗無訓練過亂咁著同除保護衣，仲危險過唔著，一除飛曬啲病毒落自己度

到時著完仲病唔使問點解
因為你on9你無學過點著亂咁著
咁正確點著？mon po狗無讀過大學講你都唔識嫁啦

踩到上心口

唔通連醫院都想入侵

支炮有排抺啦 傻閪

警曱點包都係condom黎

一早都入侵左啦

無人幫人擺工， 有L 用

點解啲黑警咁中意撬手

哇班仆街貪生怕死到
守門口仲誇張過醫人嗰個

做得衰野多， 怕報應

垃圾香港警察有咩資格用？？

支槍交返槍房，槍房瀨嘢，狗屋疫症爆發

著撚到咁真係弱智

哂撚曬啲醫療裝備 屌佢老母

忠誠勇毅怕乜，狗奴才服侍中国人係應份

關左企係度唔做野

沒有理由不罷工

傻閪先做

醫護真係好撚慘

強烈譴責香港警察佔用醫護資源

我覺得醫護應該要加多個訴求
狗幫醫護處理嗰啲發神經嘅支那人係ok嘅
不過醫護應該有權叫佢哋走或留

但有人幫佢地手咩？ 宜家醫護做左condom

講得咁， 傻西先讀咁多書去做condom 醫護， 識玩一定做驚察

因為唔比插袋，所以一係扶住條腰帶一係翹手

所以咪就係要加訴求囉!
嗰啲野唔係啲狗做邊個做?

宜家醫護唔夠口罩都無人理

醫護真係condom?